D人好撚西

係葵芳fancl想買一樣野 個售貨員話幫我做下皮膚測試先 一邊做佢就一邊向住新入黎既客大叫'隨便睇啊' 之後再另個頭返黎同返我講野 我已經覺得佢好騎呢 做完啦佢叫我download個app做埋會員先埋單可以儲積分 咁我一路排隊一路download啦 排我前面個啊姨俾完錢準備到我啦 個售貨員就假假問我down好未之後再sell下我其他野 同一時間 佢推左排係我後面既客人上前埋單 我話我唔需要了 貶下眼我就已經俾人打左尖 咁好啦我再等啦 原來佢係一個大客 埋左好耐單 好啦佢終於埋完 心諗到我啦 個個售貨員竟然已經拎定我再後面個位客人既信用卡之後話：'小姐過黎呢邊啊 我幫你埋單丫'
之後我轉身就走左 屌 乜人都有

又係你呀浮雲哥，你叫浮屎算數啦

屌你老屎

1999